###### 玩转金刚梯>金刚字典>

### 金刚账户
- 每一位使用[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)的[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)《[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)一览表》中都被登记为唯一的一行
- 该行登记就是该[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)的<strong> 金刚账户 </strong>
- 是[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)与[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)的使用者作为[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)的凭据
-  <strong> 金刚账户 </strong >的主要组成部分：
  - [ 用户名 ]()项内保存的是[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)注册时提交的电子邮箱
  - [ 密码 ]()项内保存的是[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)登录[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)时所需密码的密文
  - [ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)、[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)、[ 被推荐人 ]()等全部挂在<strong> 金刚账户 </strong>之下
- 每次登录[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)，都需正确录入该邮箱和密码

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

